Tommy籲周日上街發聲

Tommy籲周日上街發聲

Tommy希望最終可以還彥霖一個公道。

阮民安（Tommy）昨日到調景嶺，出席由職業訓練局青年學院學生就陳彥霖事件發起的集會，要求校方公開交代事件真相，Tommy與多位人士上台發言。Tommy表示一直有關注事件，校方昨日發公開信呼籲成立死因調查，他說：「睇到起碼校方有相應行動，亦有回應到大家嘅訴求，希望最終可以還陳同學一個公道。」

民陣召集人岑子杰前晚遇襲，Tommy相當氣憤：「咁樣只會呼籲到更加多人企出嚟。」 Tommy同時呼籲大家周日勇於站出來發聲，不要懼怕白色恐怖。特首林鄭月娥剛公佈的施政報告，他直言：「冇眼睇，今時今日仲叫人買樓。」

採訪：曹家誠
攝影：林賓尼

上一則
上一則
【一家四口】囝囝做護士 囡囡想入行

下一則
下一則
鄭敬基大馬發展開公司

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

push

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

1020 尖沙咀見
BTW有預感佢會比人拉

藝人版被捕師

推